慈雲山中心對出，多狗

咩事呀？

1844 #慈雲山

網民發起於慈雲山中心「和你唱」，防暴已到近毓華街及巴士總站的商場兩個主要出口戒備。

包圍中心的警力未算重，估計警方以監察情況為主，有機會進入商場高調巡邏及要求聚眾離開。

#公眾安全情報

大紀元影到
商場人面快閃啦